自評係fifa裡面能力

skills:
ball control 75
dribbling 84
curve 64
long pass 79
short psss 86
crossing 73
vision 90
position 91

shooting / attacking :
long shot 88
finishing 94
shot power 91
volley 89
heading 92
penalty 85

defending :
marking 48
tackle 65
interception 88
aggression 74

movement :
acceleration 81
speed 85
agility 72
balance 83
jumping 77
stamina 63
strength 96

weak foot : 2
skills move : 4

special skills :

fire ball shot
skywalker
hulk

認真post 唔好overrated自己

long shot 88?

新siuma?

差唔多啦 如果唔係點會中途冇氣放慢腳步俾人發現

Siuma

連登仔vision 99

前腳係weak foot定後腳？

skills:
ball control 75
dribbling 84
curve 64
long pass 79
short pass 86
crossing 73
vision 85
position 85

shooting / attacking :
long shot 88
finishing 94
shot power 91
volley 89
heading 92
penalty 85

defending :
marking 48
tackle 70
interception 70
aggression 99

movement :
acceleration 60
speed 60
agility 70
balance 99
jumping 70
stamina 25
strength 105

weak foot : 3
skills move : 3

height: 6'6
weight: 260lbs
shoulder width: 65cm

右賓

siu滿

email 6’7

大隻到

Speed85但爬渠係咪58？

冇人想知

食屎啦世清